［求推］發起罷買所有係tvb登過廣告既產品！

唔好話無畀時間啲公司做嘢，7月17號早上時分開始記錄

M記 惠康 百街

推

。

垃圾post都好推?

.